買左Steelseries arctis pro wireless , 你問我答

講下用後感

首先用無線冇野拉住爽好多
但係啲聲麻麻，我玩開csgo,聽腳步聲好濛，槍聲又係好濛 可能係岩岩用未習慣，戴左一陣覺得唔係幾舒服

不過有樣野要講就係transmitter會實時show csgo kd/round/覺得幾正

我之前用緊cloud 2, 覺得fps黎講cloud 2完勝

不過睇YouTube見啲人話tune完會比較好，遲啲撚下先

雙聲道模擬做7.1梗係濛

官網訂番黎

唔知razer thresher 會唔會好啲

係，2個工作天就收到

如果你有支援DDL既SOUND CARD可以用optical in
佢解到多聲道dolby digital
咁可能會好D
如果唔係既話要定位都係熄左個7.1好D

USB真係拎到多聲道音源好似得ASTRO A50
唔sure

知道呢個價位嚟講a50最好（gaming headset)，唔買astro a50係因為唔鍾意佢個座咁大

傻閪 買gaming headset聽腳步緊係濛啦 仲要係最垃圾嘅steelseries 浪費錢

用緊平過樓主既artics 7 wireless
打pubg 聽到晒槍聲既座標同大約幾多米外
用gaming headset 聽唔到建議你驗一驗耳
當然 有其他牌子gaming house 做得比steelseries 好

咁係你要求低 你望下steelseries啲headphone driver嘅distortion再講嘢啦 連幾十蚊嘅speaker都不如 只能稱為揚聲器 並不是耳機

有冇人分享吓g933

冇話傻唔傻既，想用咪買
即係咁，我mic有hyperx cloud2 同而家ss arctis pro,我都唔係幾鍾意用blue yeti pro嚟打機

網上好多review

gaming headset 拎黎聽歌好冇 聽得清就得啦
gaming headset 聽唔到腳步係你隻耳仔有問題
同埋artics 7 wireless 出果陣市面根本唔多true wireless headset

又一個人中伏，我之前用SIBERIA 800，左右都分唔到路。

去YOUTUBE 搵STEREO TEST，左右一鳩樣，咁就無撚左千幾蚊。

我用緊artics 7
用ss個software 係分唔到左右
轉左razer surround 就聽得好清楚

原嚟你拎gaming headset聽歌 弱智真係有樣睇 gaming headset係聽乜閪都聽唔清 仲要賣到咁撚貴 咁我點解唔揀隻decent清晰+音場適中嘅耳機？聽乜都得 你咪繼續買垃圾我繼續笑鳩你囉

市面上的確有tune嚟打機嘅gaming headset 但100%唔撚係steelseries logitech razer roccat呢堆貼hi res貼紙打飛機嘅垃圾

唔撚識睇字就縮撚埋一二邊啦
買得gaming headset 本身就係要佢既gaming fuction
打fps game 聽完聲分得出係邊就已經夠
同埋最主要係買佢個true wireless
1200蚊都貴你就摺撚柒埋啦
我聽歌用第二對啦 仲用gaming headset 咁on9 咩 本身定位都唔一樣
不過你窮冇錢買兩set 唔怪你

傻閪真係傻閪 同你講嘢真係降低我智商 仲要對嘅入座 用撚埋啲垃圾就屈鳩人窮 使唔使欣賞我堆gear？
Gaming headset濛撚到咁根根本本就係呃鳩傻仔買 支咪更加係世界級

你quote 我 我覆你原來我對號入座
你智商真係世界級

係咪有得換電
隻steelseries h wireless 用到殘哂都未換，一定要揀返有得換電

做咩啫你 窮鬼

講緊耳機又關gaming house事 steelseries已經收撚咗皮啦 keyboard mouse headset冇一樣見得人 繼續打飛機啦傻閪

快啲分享下你啲耳機啦 我好有興趣喎

咁都有得嘈
其實各有所愛嘅啫

事實係樓上真係講得冇錯 gaming headset真係聽乜都濛 特別係所謂主打gaming gear同一d老牌硬件廠出既產品 mouse keyboard 同headset冇一樣見得人 咁多間係得Kingston hyerx 叫好少少 其他全部都係垃圾 所以近年點解一d耳機廠 (sennheiser, auduo technica) 出gaming headset咁受歡迎 因為人地本身有技術 最基本連個driver都好d啦

而家果d所謂gaming headset根本就係掛個gaming 名賣垃圾呃傻仔 樓上仲屌人gaming headset唔係用黎gaming 係用黎做咩 睇完真係得啖笑 果d垃圾連枝mic都難聽過人

嘩有少少臭錢買埋啲天價垃圾聽distortion就好似高人一等咁
想曬命咪直接講直接貼啲名貴嘢嘅相出嚟俾我哋呢班小朋友學下嘢囉

我用arctis 7 自己較好個equalizer
聽腳步聲清到乜咁喎
從來無聽錯聽漏過腳步聲

可唔可以參考下？

無線版隻發射器係差過有線版隻game dac

我知，但係我想要無線，買有線既話我都會去買game one/新出嗰隻啦

關你撚事 佢屈鳩我窮我講兩句都唔撚俾？ 弱智閪

連登仔有冇咁大壓力啊
樓主想要無線但又嫌a50個座大
都冇咩選擇啦
況且呢隻有得換電真係幾正

有呀，其實同h wireless基本上係一樣

但佢cut左個chat port真係好on9

咩嚟？

以前耳機有個2.5port位
for 你插線落ps4同xbox手掣黎chat
正常你usb插左pc
同時有其他機插黎插去好煩
有個chat port就可以用果陣插線
依家冇左
所以連xbox都變左唔支援

用緊rival 310幾好用喎，呢啲講手型，試過其他都唔岩自己

Same bro
我set咗兩款Equaliser 聽歌/槍game

pc+ps4好似唔洗轉嚟轉去

你唔轉usb點chat
光纖係只有輸出
得usb可以用黎chat

分享下

自己tune定係跟其他人？
網上面未有人share 呢隻

ps4好少開mic所以唔洗用都得

上面痴撚線講下耳筒都咁撚惡

唔插線ps4 party講唔講到野?

係硬件台講任何gaming hardware預左俾人屌

發射器已經插左usb就得

果條友次次都嘈

不得不說ss engine3真係好渣

又係你自己九唔撚搭八挑鳩人機先
莫講話聽歌都各有所好
不嬲打機還打機，聽歌還聽歌

弱智嗰個係你
柒頭皮

呢位巴打就夠哂中肯

我係咁set

果然打機都係唔好開7.1好D

其實打機耳機係咪唔岩睇戲
Bass表現會唔會好差

其實你用過堆gaming headset未 未的話買撚曬返屋企試清楚先出聲啦 真係叫做用得嘅得hyperx同sennheiser其他一律都係垃圾 冇details濛查查 點聽聲？聽沙聲？當然你買佢個RGB我冇嘢好講

我想講ge係有線版係絕對有驚喜
只係前提係你要肯投資二千蚊落去先

講真2千蚊大把選擇 一定唔買佢

用過Turtle beach elite800 除左hissing問題都還好。
衣家用Aune s6+ 拜亞 Amiron home平衡輸出就算

要無線要decode到dd 5.1
有咩揀

pubg 未支援7.1 所以開咗反而有反效果

未喎，我打機都係求求其其算
我又唔覺用咗技術會好咗

重點係
人哋開個post同啲對呢類product有性趣嘅人膠流啫
你唔鐘意你事，走入嚟屌鳩人有乜意義？

我建議你去睇下精神科

我見啲傻仔買埋啲垃圾仲要講到幾好幾好入嚟笑下都唔得? 你喺耳機post咪又係咁笑鳩人 你有咩資格話人?

家陣你揸去私家車仔去笑人窮撚買肥矮柒重H1喎
你真係唔明咩問題？

我覺得你先有精神病 我撚有叫人買貴嘢？
hd598 sr g4me zero呢堆1000千內都買到嘅價仔好貴 點都好過曬堆所謂嘅gaming headset 咁仲有咩原因去買貴價垃圾 定還是你係電競打手

電競

根本雙聲道模擬多聲道就唔好

你冇叫人買, 不過你暗示緊你有錢過其他人啫

呢d都係無線架

不過你窮冇錢買兩set 唔怪你 屌你老母弱智就死開啲啦

講咁耐都未俾到建議邊隻無線好用

有撚用咩 有無線咩？

冇錯 我講唔出 因為全撚部都係垃圾

咁我要無線咁點啊
個個要求既野唔同
冇產品係完美
每個人都有佢既取捨
你下下咁臭口有咩意義
咁大個人唔好做埋D無謂野啦
咁幼稚

咁你收嗲啦 淨係識揸住個幾隻有線打飛機

人地要無線呀 音質差啲都唔緊要呀 傻鳩

攬住你堆咩g4me one喱埋一二面打飛機啦

用緊se846 + dash pro + hyperx cloud 2 + ss arctis pro wireless唔通又同你講咩

痴撚線 設計師個腦係咪裝屎
我打機望住個MON有哂所有INFO啦
我仲得閒走去望個TRANSMITTER 呀
抵STEELSERIES今時今日咁霉

gimmick野你識條鐵咩

本身食緊花生 不過見到846都笑左聲 推好咗既535好聽過846好多 各方面都係

舊嘢多鳩餘 唔睇定啲先買?
cloud flight 香港都開始到貨啦
唔著LED 有30個鍾電
利申定先, 用ve6xc, leonidas 4 wires+黑磚, 屋企TEAC 枱擴

VE6XC幾時買 早一兩個禮拜見即場開咗對紫色係咪巴打

喂你知唔知人哋用緊andremother 同黑磚
爛鳩846有咩資格出聲

始終鍾情於可換電，因為驚有時唔記得叉

對唔住

係啦得啦得啦叻叻啦

不如出嚟飲個茶慢慢傾? 無謂阻住人討論
入耳機po個telegram group搵我啦

咁你咪買囉 關我撚事咩 我有我笑你有你買

cloud flight decode唔到DD

你既人生真係有意義

我相信呢個post + 耳機post大部分人都覺得你弱智
當然你可以諗成係眾人皆醉，你獨醒

樓主連運費total買咗幾錢?
定位黎講a50/arctis/HyperX 邊款無線最好?
得SS有得換電真係幾吸引

冇最好架喎
A50聲稱用USB都真係拎緊多聲道音源
唔係雙聲道模擬既假多聲道
arctis有換電有藍芽
打機果陣可以照連手機通話
但今次CUT左對XBOX既支援
同剛剛換左代要等等評價
HyperX應該性價比掛
剛剛出要睇多D評價先

定位嚟講暫時都係a50最好（hyperx flight未出未知）

連運費usd 358， 係官網買有30天退貨保證，試左唔岩可以退

你有冇諗住退

一買返嚟就掉鳩左個盒

rma都要架

壞左咪換其他囉

flight 唔係出咗？
見price hk 已經有行貨報價

呢幾日出左

隻野tune完同埋用左幾日之後好左

我見shroud都係用hyperX cloud flight
定位應該唔差掛

有現貨喇咩 周圍都要訂

用緊840 7.1好正

唔知洗唔洗訂，但見到price hk 好多報價

只知2000FUN有得試

久仰大名，特登入黎睇下，居然打機耳耳筒見到你，果然係一個撚屌，玩過幾隻耳機就扮撚晒野，自得卑心照大，被人笑句窮撚就發癲嘅傻閪。

條友見到幾個heasphone大佬好似就唔敢入嚟

玩親都係啲公廁都叫玩耳機咩

公廁出名臭，佢鍾意玩屎坑，咁有品味，真玩家

我好有興趣 可以PC +PS4

當初有諗過Arctic 7

hyperX不嬲性價比高
呢隻冇咩花巧功能都到呢個價位
唔知咩表現呢

cloud個堆耳機呢?

2000FUN 可以點試? 我都想入手CLOUD FLIGHT

840係咪淨係多800個藍芽

ys

唔知啊
佢個page話有得試
唔知係點

hyperx 我用過cloud 2 ,revolver revolvet廢到仆街，唔知flight係點

本身想入G933，但等等下佢呢隻都出埋，心大心細

呢頭買左Artris 7就出呢隻

利申有HD598 Momentum PXC550
Sennheiser大大唔好咬我

樓主有冇覺得隻野有底噪
之前800/840都有外國玩家講過會有

題外話，800 用唔到razer software，無左右聲道問題解決唔到

一路都好想入隻打機耳機
用套hifi低音唔夠定位唔準，用音樂耳機比較刺耳

點解用唔到
ss engine 真係好廢
razer surround正常好多

有線既話就 sennheiser/ cloud 2啦
無線唔太貴既就可以試下arctis 7/ hyperx flight

見你地話razer surround好走左去試反而唔慣，可能又係未tune好，覺得啲聲好遠

之前我係諗住係呢幾隻揀：
ss 840
arctis 7
astro a50
g933

見有個post有位巴打話有新野出就買左arctis pro

其實睇好多review都覺得其實2隻差唔多，但係arctis 7 相對平好多，除非你好似我鍾意追新野，如果唔係你應該會滿意

有冇無線開放式 密封式戴到好焗

REDDIT有人講呢隻都有

轉tiamat 2.0 有無好啲

razer surround比錢買D功能有冇用

無買覺得夠用

即係耳機揀tiamat 2.0?

yes

成日比老母屌打芒亨帶住A7講野太大聲
係開放式就好啦

有冇得set sidetone

唔識

mic sidetone

番去試下

set大d應該會聽清楚D自己支咪聲
睇下會唔會可以講細聲D
但我唔SURE係咪電腦SET完PS4用得
google完見人講係咁

想問下arctics7用落ps4到呢game聲同party聲有冇得係耳機到調balance

佢個ChatMix好似得pc同mac用到

市面上好似得原廠sony同astro做到

840可以
應該800同arctis pro都得

見turtle beach stealth 700好似可以game同chat volume分開較

如果ps4想玩dolby或7.1
係咪要買d有光纖連接個d？
例如Razer thresher 7.1 for ps4
但千幾蚊買razer好似唔多抵

試左
PS4手唔work

慘

有D可以用USB手指就模擬7.1
真係要拎dd 5.1ch的話要用光纖
Razer 千幾果隻有光纖INPUT
但唔知佢係咪真係可以解5.1ch
因為佢說明書教人set pcm優先
都唔係拎緊dolby

pro 同 舊版3,5,7有咩分別 貴咁多

用緊5 覺得普普通通 係夠哂輕

有線版隻game dac見外國d head-fi撚都推薦

個單元頻率唔同左

有咁好咩

呢隻加個濕鳩headphones會唔會好啲？

屌，post錯

樓主幾時先答我有冇底噪

唔覺有

搭單一問
單純想要個無線耳機，
對fps遊戲無太大興趣，
只係有時陪人玩下,
有無邊隻方便又抵玩

出個 review 都比人屌
人地鍾意用乜出 review 比其他人參考下都要入黎引戰
唔鍾意咪死返出去囉, 都唔知嘈乜鳩

話緊你呀, 係 CSGO post 搞到自己個名臭曬果條契弟

corsair void pro 抵屌

咪撚買，用過兩隻，一隻一買就壞，另一隻叉緊電壞

最後加錢換G933

你指turtle beach同razer都係好易壞？

SORRY冇講，係Razer thresher 7.1 for ps4

叉叉吓電壞我真係第一次見

呢隻野出左冇幾耐咋喎

用緊hyperx cloud fight 真係超舒服 有啲似bose隻qc35

聽聲定位點？

打pubs 我用iphone原裝個耳機都得到d槍聲腳步聲邊到黎喎

Pubg

我覺得幾好 雖然得two channel

pubg 2.1咩狗屎垃圾耳機都得啦

你試下玩r6

我都買左，真係幾舒服，利申用開SS 800 and Logitech G35

ss換左個耳罩就好舒服
原裝唔舒服

原裝夾耳

淘左對睇下會唔會冇咁夾耳

用呢隻
絕對值
嫌貴可以揀人造皮/絨毛

arctis用到？

巴哈仔話得
800/840用圓形
arctis用鵝蛋形
reddit都有人推薦

299 我直接買過headset其他好過

你買果隻都89啦
人造皮170之嘛

睇錯以為個網站係uk 心諗咩耳罩咁把炮

你淘呢隻睇得到好淺
有可能會掂到個單元

thx,我cancell左淘寶張單

唔知我黑仔定點啦，反正我連買淘記啲DIY耳塞都唔怕有事，一買Razer就連死兩隻

早知揀Sony隻白金好過

唔知真野定假野

唔知放假前有冇可能收到

你咁快手

btw之前有買圓形
幾日就到

通常落完單隔幾多日發貨

1日後寄2日後到
你頭先幾點落單
11點前既單佢話有可能即日寄

咁要放完假先有得玩

嚇死以為299鎂

求review

未試已經知唔會夾耳先
原裝嗰個頭一日戴到隻耳紅哂

Sennheiser momentum work唔work?
舊棉4年幾D皮有D硬

羊皮一拆果陣
陣除幾好聞

Customer Reviews
Five Stars
By KS on December 2, 2016
Great aftermarket Pads- Very comfortable. These are a little too large for Sennheiser Momentum 1's.

Customer Reviews
Fits my Sennheiser Momentum 2.0 Over-ears perfectly.
By John Doe on March 1, 2017
Fits my Sennheiser Momentum 2.0 Over-ears perfectly. Now I can use them for hours without pain.
One slight disadvantage of these hybrid pads is that they do not seal as well as the original leather pads, so you do lose some bass.

Sennheiser Momentum 1黎

到時聞下先

btw淘寶唔理我申請退款發左貨 仲到埋集運，你推薦嗰個就已經發左貨，用郵局唔知到唔到到

到左喇

同一款壞兩次
睇黎佢d qc好唔掂

咁快手

我12點落單，見張invoice,佢半個鍾後就開始做我張單
因為我係工商區可能快啲
陣味好正 好好聞

咁粒落個頭度點睇？
會唔會好封死外面聲音？
焗之類？
試過用Momentum打機 一陣就想除左佢
皮出街用好正 係屋企都係鐘意HD598果類布質

btw Arctis 用架可？

我係公司試唔到，但係摸上手好正

我唔知用唔用到，都係聽樓上巴打話ok先買，希望佢冇水我

我都係見巴哈仔同reddit d人講
如果佢換罩同840個設計接近的話
brainwave個扣皮可能會大過原裝
但慢慢扭都會扭得到入去
840用圓形罩
邊位會突少少但其實唔會甩

btw陣味真係好好聞
呢個肯定冇水你

應該得既

好鐘意聞電子產品啲味

用唔用到

用到，幾舒服

真係好唔同feel

起碼打完機對耳唔會紅哂又痛先

請問ps4 有無得無線？

成日用緊gameone電腦ps4兩邊插黎插去好煩

有
但你要用咪都係要插黎插去

我以為可以電腦同ps4插佢個盒仔就搞掂

你唔用咪唔洗
因為聲要用usb
usb得一個port位
或者你usb插ps4
電腦用藍芽連咪囉

如果你唔用mic就可以，用個盒仔轉source揀返ps4就得。
如果你要用mic就要吉返audio cable落ps4

唔記得講我係ps4 pro,用optical 駁

想問下HEADPHONE 我用緊HYPERX CLOUD FLIGHT ，有咩方法可以再BOOST VOLUME

amazon買好似平D

幫推
樓主用左新耳罩幾日有冇新評價